(港台好波)魔法少女系列本身的觀眾對象是男性

卡通片不嬲得宅男睇

SEED 同00除外

唔講魔法少女
連アイカツ、プリパラ呢啲真係比細路女睇嘅都大把肥毒睇啦

星宮

男社會人 最想做職業 3

プリキュア 光之美少女

咁都好開po

出面有條友d po仲廢啦 N腎

IT 狗...

點解女性做主角俾女性睇係基本概念

宅女不嬲小過宅男好撚多

香港人講..D男人睇魔法少女

(有圖)15歲聲優近藤天音(近藤あまね)受訪時被問細個睇咩動畫,回答lovelive同魔法少女小圓

都有女仔睇既

唔會掛